一早叫大家唔好唱願榮光歸香港，要唱就唱滿江紅，決戰前夕

要一齊令1111黎明行動成功
你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門

第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

[img]

左膠淨係會唱佢哋首飲歌

總部:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

港島西分區:

港島東分區:

不屈進行曲？

係到唱不屈先啦
幾時輪到滿江紅...

老白認同

唱核突支那style